邊個5月24日生日 你朋友可能出事 快啲搵吓佢呀！！！

手足 對唔住我先行一步

樓主話

最後我想同最愛嘅人講唔好掛住我,我唔值你為我喊
5月24日你嘅生日我可能陪唔到你過

邊個5月24生日！！！急呀！！

等埋我

快啲搵原樓主呀佢未上水

24/5生日嘅巴絲 搵下你地嘅朋友

推

push!!!!!

推到有朋友搵到樓主

tui

Push

唔記得p牌冇得推

手足 你係邊呀？
我想飲酒呀 一齊好唔好？

張柏芝

Push

救人啊

原po樓主回應左啦，冷靜返